# energy station

## schematic

### storage

#### lifepo4

Daly-BMS LiFePo4 inteligente, 4S de 12V, 24V, 36V, 48V, 30A, 60A, 80A, 100A, 120A, 150A, 200A, 250A, Li-Ion, LTO, BMS 3S, 12V, 7S, 8S, 10S, 12S, 13S, 16S 24S

30Ah 3.2v

https://es.aliexpress.com/item/1005003410051534.html?spm=a2g0o.productlist.0.0.3acc2eebLlcIvW&algo_pvid=95ddb41b-ba42-4691-905f-9a3a5cf3c11d&algo_exp_id=95ddb41b-ba42-4691-905f-9a3a5cf3c11d-0&pdp_ext_f=%7B%22sku_id%22%3A%2212000025662260929%22%7D&pdp_npi=2%40dis%21EUR%21%2182.35%21%21%21%21%21%402100bde316575425012426327ea33e%2112000025662260929%21sea


Batería de 48V 70Ah Lifepo4

Especificaciones del producto
Voltaje Nominal: 51,2 V
Capacidad Nominal: 70Ah 0,2c
Energía: 3584Wh
Vida útil del ciclo: >4000 ciclos a 0,2c; Capacidad al final de la vida útil 70%.
Meses de Autodescarga: ≤ 3.5% por mes a 25 ℃
Voltaje de carga: 51,2 ± 0,2 V
Corriente del cargador: 14A
Corriente máxima de carga: 30A
Máx. Curre4nt continuo: 70a
Corriente de pulso máxima: 300A(<3S)
Voltaje de corte de descarga: 40,0 V
Temperatura de Carga: 0 a 45 ℃ (32 a 113 ℉) a 60 ± 25% de humedad relativa
Temperatura de descarga: -20 a 60 ℃ (-4 a 140 ℉) a 60 ± 25% de humedad relativa
Temperatura de almacenamiento: 0 a 45 ℃ (32 a 113 ℉) a 60 ± 25% de humedad relativa
Resistencia al polvo de agua: IP5
Material de la carcasa: ABS
Dimensiones (largo/ancho/alto): 530x237x217mm/
Peso: aprox. 29kg
Tipo de Terminal: M8

https://es.aliexpress.com/item/1005003605466815.html?spm=a2g0o.productlist.0.0.38ef6edbCgQ0YB&algo_pvid=654a93b4-4403-4d9f-afc0-625c0242eb02&algo_exp_id=654a93b4-4403-4d9f-afc0-625c0242eb02-5&pdp_ext_f=%7B%22sku_id%22%3A%2212000026468082408%22%7D&pdp_npi=2%40dis%21EUR%21%21860.2%21%21%21%21%21%400b0a050b16575413602367044ebde7%2112000026468082408%21sea

voltage

current

    2000w/48v

### input

dc wide voltage range solar - charger

ac charger


### output

ac inverter 2000w

dc 12v 5v
